有冇印象幾年前有個痴線佬自稱係未來人，講咗香港的發展

大家仲記唔記得嗰幾個post？
條痴線佬好似真係講中……

邊個

毒步天下？

個巴打好似叫未來撚阿廢

700票以上

佢之後開咗幾個post， 當時佢講嘅內容 都好似即將發生咁